下次宣傳方向： 想被罷工既唔該都出一分力

只要gather 埋 想被罷工既人都出黎幫手塞鐵， 全港無限期罷工不是夢

自己既工 自己罷！

連鎖效向
一個塞令十人罷工
個十個人無罷左十就一齊塞變一百人罷工